[民意戰] 為立法會選舉做好準備

今日中午食飯聽到附近個西裝啊叔講
佢認為5/8罷工的確係失咗d民意
佢建議我地應該係選舉前拉返好民意

主力集中係立法會選舉
建制嘅鐵票我地郁唔到
雖然我地新登記嘅選民有成30萬
但仲有一大堆票係中遊（少藍少黃）
我地目的係令呢堆中遊嘅人 一係棄票 一係唔投建制
咁樣我地就可以拎多d議席 唔會再咩都比人DQ 係政治方面影響返政府

而且 最近警犬同林奠都都打緊民意戰
去挽回緊佢地之前所做嘅嘢（道德破產咗）
林奠記招抹黑我地 令我地變咗影響經濟嘅罪人
今朝睇post又見到警察同街坊講 我幫你擋

如果轉去打道德戰 必定有班中遊嘅市民比佢地拉攏
所以我地要做一個有禮貌 善良 正義嘅抗爭者

警察濫權要追究 五大訴求同義士一個都不能少
遊行照去 放核彈都不割蓆
但希望各位Be humble
對住普通市民唔好下下起哂鋼
大家都要帶返口罩保護好自己

光復香港 時代革命！

唔係應該準備左區議會選舉先咩?
搞掂區議會... 用一年時間係地區工作爭取更多街坊認同 (我信鐵票可以有逆轉... 鐵 本身都可以溶到, 我信鐵票都得 (雖然好難好少機會, 但絕對唔係0)

反而, 如果真係郁到一張鐵票, 果張鐵票會影響到好多佢身邊既人... 果下先係真正既遍地開花

認同應該在區選集中攻擊中產丶本土公屋區，
特別是食過彈的屋苑丶屋邨。